有無人覺得歐聯資格好似入大學？

英超冠軍=滿分狀元
前四=入到U
第五名以後=無資格入u
歐霸冠軍=Asso狗走後門入返u

ys 我地阿狗下年retake都唔做走後門

英超冠軍=八強出局

狀元讀U都唔一定考返第一

走後門唔夠班最尾都俾人趕返出黎，阿狗就聰明

借個位喺度share白宮聯署網嘅聯署先(反送中條例)
記得簽完要去email verify
同埋可以嘅話多多share出去, 等多啲人睇到

歐霸亞軍= 牙蘇都讀唔掂?